# Pilares

En este sitio están plasmadas las ideas personales actividades y 
algunas comunicaciones referentes al taller de electrónica 
del programa PILARES

En la carpeta [01actividadesCovid](01actividadesCovid) se encuentran 
las actividades semanales entregadas durante el periodo de
la contingencia por el COVID19.


